今日既天氣

今日天氣好正
又唔熱
有涼風吹過既感覺真係正